沒有足球的第三天，陰

今天打開足球Apps，沒有。

就快啦 頂住 聽日有

就黎頂唔住

港超唔係波

追數注 同我all in.水手

今日撚有港超

賭波就賭波啦 足球

佢話第三日 噚日咪有

打錯姐

玩完幾場澳職，又有撚排等

澳職都封盤

你班死賭撚